8月25日澳門氣溫：量高32度、濕度介乎65%-95%之間

下午四點氣溫29度，夏日來說算涼快

Source1: google

source2:澳門氣象局網頁

香港記者在澳門現場所見，最少有四名解放軍官兵意外受傷或感身體不適。

脫下上衣急救，傷兵狀甚痛苦。

東亞病夫

未夠30度中暑，wahahaha

乜d解放軍咁廢既

駐澳門可能晚晚叫免費雞虛晒

可能哈爾濱黎，唔適應29度天氣

應該唔只4個

做Show啫,使唔使咁博啊

唔撚係掛

WW3黎度個日
我諗走最快可能唔係我同我屋企人

你覺得成件事好make sense咩？

支那豬是東亞病夫

佢地係軍人，理應可以忍耐任何惡劣環境，
但係點解佢地嘅身體仲弱過平民？

仲廢過我樓下個清潔姐姐
解放軍百萬雄獅

比印度佬見到解放軍咁樣仲得了

清潔姐姐可能有成40歲

-.-駐軍的係咪虛D

現場有義工掃咗兩日啦，又唔見人地暈？
弱就認啦！

我38度仲打緊波 佢地廿九度？

開大冷氣笑鳩人就叻 班肥柒矮毒落去5分鐘就上連登開post話今日做乜咁撚熱啦

缺水問人拎冰粒

清蒸澳豬

香港記者喺澳門成堆裝備跑來跑去影老解都冇事

垃圾啲臭味可能有影響既

這是正式錄用的解放軍嗎？

有佢教曉我哋乜叫東亞病夫

你搵毒撚同解放軍比
真係唔知你係撐緊定恥笑緊解放軍喎

唔通我做地盤日日哂到仆街，又要話你知咩？

真係打仗成街成屍味添啦，call sick咩唔通

駁唔到

姐係廣傳比 BBC cnn 同印媒睇

細路，你仲放緊暑假呀？wahaha

send俾印度佬睇啦

無人話唔準用口罩

我相信前線d部隊點都好打過大後方個d後勤隊

on9 香港班4,50歲清潔工，咁一日會死幾件呀？

你有無見過續層倒垃圾既清潔工呀？

可想而知老解啲軍訓係點

執垃圾吹到救災 等你去救死撚曬啦

執執下垃圾跟住大叫medic

佢五毛狗黎 之前block左

今次d悲戲 over哂

支那士兵就是垃圾
等比美國大兵㓕團啦

拎條命交學費